有無巴打絲打興趣喺天水圍村屋合租？

借朋友ac po
有無巴打絲打興趣喺天水圍村屋合租？
有意tg @hkpoponlun79

巴打你都岩？

幾錢

幫朋友問

可以呀 有意tg chat

4k左右
detail tg @hkpoponlun79

我唔岩喎

我岩

交俾你啦

推